有冇人識過啲好低調既靚女?

好耐以前返學識過一個靚女
佢份人幾玩得 但又唔誇張
平時淡妝 睇落似張柏芝
因為住附近一齊坐車都傾左幾多計
佢性格都幾大方 冇話睇唔起傻毒撚
重主動撩我吹水 我都幾驚訝
後尾加佢fb同ig 發現佢好少post野
就算post都淨係post屋企人好朋友
暫時冇見過佢post名牌野炫耀
真係覺得好難得
佢份人配得起佢個樣

有

講多少少

通常個人諗嘢講嘢都有紋有路，唔會太注重物質，
比其他人少一份俗氣
不過佢地諗咩未必人人理解到

有 同樓上相似
唔係太著重物質野 唔太理名唔名牌
唔在意虛榮 多唔多人follow或者幾多like

佢地既快樂來源唔係物質同虛榮

其實靚女咪又係人一個
有人高調自然都有人低調
性格唔同姐
講到好似奇珍異獸咁

成日走去神化d靚女
呢個咪你地溝唔到靚女既原因囉

好想要依種囡囡
利伸青頭

但好難溝
你唔知佢要乜
可能要更高階既野例如
幫助佢完成理想？成就自己？

佢又唔會唔理自己儀容
好難得

我係

張栢芝只係順眼姐

圖呢

Pm me

冇 通常表面一套 入面又係另一套

低調

靚女多數會利用自己外貌
但我識既呢個真係好少利用
佢心地幾好
利申 女 唔洗媾女

唔po自己相既靚女 高質好多
一般有少少樣都會放上去曬命

無，全部都係啲高調嘅醜女

通常都係家教好好，無比其他港女格既女污染

似張柏芝會靚女…？？？

我條女,低調到仆街,一定要搵到好撚岩feel先拍拖。

ptgf 開工果陣都好低調

我笑撚左, 咁似邊個先靚呀?